金屬爬山扣可否上飛機？

用黎扣住褲同腰包，上唔上得飛機

應該得，我長期有一個扣住背囊都係咁正常過，你過機之前唔好扣係條褲就ok

次次都係扣住上機
又唔係咩攻擊性武器

可以，我平時支攻擊頭電筒都係跟背囊上機。